狼人呢個英雄都算高不成低不就

玩修復 唔夠dp 勁
玩鋼 唔夠黑豹 ca
玩控場 佢無

佢究竟有咩勁

票房

多毛

多女

浪子人生，嘗盡甜酸苦辣

長命?

玩修復 唔夠dp ?

deadpool贏

仲要做iron man司機

戲定漫畫

Dp呢個能力係狼人到拎番黎

戲 第一集

Dp 復完能力慢到on9 你有無睇第一集架 隻bb手

留意下架豪華房車

咁都有人記得個po

講境界

屌

佢又型又靚仔

有冇Link?

睇狼人係J佢人生經歷 唔係J佢能力

我睇返第一集係有deadpool 咁個陣時既deadpool 有能力未？